有無新東人聽日一齊撐娥姐 🙌

G持一眾白票焦土派選娥姐入去
與其射落海，不如選娥姐入去9up

已投娥姐

G持娥姐

已投

娥姐娥姐我地支持您